［移民撚］其實太空人係咪最適合香港人

有仔女嘅父母、當然希望可以送下一代出國
但現實又要為錢工作
太空人會唔會先係最適合香港人嘅模式？
理性討論

絕對係啦
香港搵錢易過去其他地方太多

點解連登咁痛恨太空人？
佢哋自己都有得益

你話落力賣港果堆都會受到制裁

帽事既
帽事既
帽事既

要佢交稅嘅話啲太空人就會乖乖落返地

我相信就算交稅佢哋都會上太空

Push

金融地產唔爆或者係
一爆準備衰過1999-2003

要交兩邊稅你份工無5萬咪諗搞得掂

祝班太空人早日離婚分場
唔使分隔兩地

咩叫最適合香港人?
梗係世代供樓做奴隸先叫最適合香港人啦